［蘋果授權維修中心TSO] 中伏記

話說我部iPhone SE近來電池嚴重倒水，仲係保養期內。約左旺角TSO昨天維修，今天拿回電話。
TSO話我部電話的電池最大容量仲有86%，所以唔可以免費換電，只係重裝系統。我都諗住試幾日睇下點。𨳒你老母，TSO整L壞埋我個Touch ID。

正仆街！
唔識整唔L好整。

咁你未返回重試囉

整過囉

根本就係壞。我就唔會再去TSO了。

慘，電郵去apple客服投訴喇

點壞

已投訴！
但我又可以點？

Apple唔使做了。天才去左邊？

重開機左未?

用唔到。

試過重設所有設定及清洗所有內容。

留名

去過一次外判 永不錄用啦

戇撚鳩啦，我電池89%蘋果照同我換

樓豬中伏記

巴打 你要預約通話 叫職員幫你排的
有位都會係之前約嘅人排隊

保養期內去呢間嘢整

去授權店做咩

Apple雖然話80或以下保養期內可以免費換，但實際85已經同你換

有咩即刻約天才仲以為已經係常識

大大間apple store、一流服務唔去，走去tso？
restore系統又會整壞你touch id？
即係你話佢拆過機？

Walk in 銅鑼灣 Apple Store ，佢叫我預約，但係預約係無時間可選。

自己睇#7
我點知TSO有無拆機？只係知道壞咗。

邊會有人用呢個約，不嬲係apple support 搵個人出來屌佢老母閪就會幫你插個最快既時間

TSO 堅垃圾....之前想拎部6仔去换電，屈我部機身彎咗，吾同我换，後來去沙田APPLE walk in, 個半鐘搞掂。

試過部機着住入廠 出翻嚟開唔着話底板燒咗
屌你老母